{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104085",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "후쿠오카함바그 롯데월드몰점"
    },
    "text": "福岡ハンバーグセンモール店\\n\nソウル松坡区新川洞29シェルモールカジュアル棟3階福岡ハンバーグ\\n\n和食-ギターは10:30から22:00まで運営され、ラストオーダーは21:00です。この食堂は年中無休で運営され、計34議席の座席数を持っています。ここは伝統的なステーキから脱してアジア料理レシピと食材を結合させ、韓国に合う味を提供する韓牛ハムパグを披露します。ハムパグはみに付かない状態で丸く起こり、、1用・ストーンに量と焼くを希望通りに焼いて食べられる方式です。このハムパグは100%韓国牛で作られて、適切な熟れで食べると最高の肉汁と香りを感じることができます。福岡ハムパグは\"韓牛は高い\"という固定観念を打ち砕いて一万ウォン台の負担のない価格で、韓国牛を楽しめるところです。ハムパグのサイズはXS、S、M、Lで多様に構成されていて、望むのサイズを選択することができます。直接焼いて食べるのは不便な方のためにハンバーグステーキやハムパグとともに楽しめるサラダパスタ、韓国牛の充実したビビンバなどの様々なメニューもセットで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどこにありますか？",
            "answer": "福岡ハンバーグセンモール店はソウル松坡区新川洞29シェルモールカジュアル棟3階にあります。"
        },
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "福岡ハンバーグセンモール店は10:30から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、福岡ハンバーグセンモール店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "福岡ハンバーグセンモール店は計34席の座席数を持っています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "福岡ハンバーグセンモール店の特徴的な料理は韓牛ハムパグです。"
        },
        {
            "question": "韓牛ハムパグはどのような料理ですか？",
            "answer": "韓牛ハムパグはアジア料理レシピと韓国の食材を結合させた料理で、ハンバーグのような形状で焼いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "韓牛ハムパグの特徴は何ですか？",
            "answer": "韓牛ハムパグは100%韓国牛で作られ、適切な熟れで食べると最高の肉汁と香りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "韓牛ハムパグはどのようなサイズがありますか？",
            "answer": "韓牛ハムパグはXS、S、M、Lのサイズがあり、お好みのサイズを選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ハンバーグステーキやサラダパスタなど、他にも何かメニューがありますか？",
            "answer": "はい、ハンバーグステーキやサラダパスタなど、ハムパグ以外の様々なメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "福岡ハンバーグセンモール店での食事の平均価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "福岡ハンバーグセンモール店では、一万ウォン台の負担のない価格で韓国牛を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 454
    }
}